头盔顶部的凹槽可能有一个马毛冠和一对长羽毛。 有角的头盔来自青铜时代的艺术家，而不是维京人 
 Hákon Sverrisson我睡的床垫是马毛做的。 重访“v星人”:拉格纳·克雅坦松多媒体杰作的口述历史|塞巴斯蒂安·斯米，加布里埃尔·弗洛里特，乔安妮·李| 2021年7月23日|华盛顿邮报 
 另一种叫做马毛虫，它会爬上昆虫的身体。 没有闪闪发光的吸血鬼或女孩的问题:吉尔莫·德尔·托罗的《血族》揭秘:安德鲁·罗马诺 
 在床垫和盒子弹簧的顶部，休斯揭示了两个“toppers，”塞满了羊绒，马毛，和羔羊毛。 Savoir Beds ' Royal State Bed: Just Perfect, If You Have $175,000 |Daniel Gross | 2013年6月27日|DAILY BEAST 
 有《辛普森一家》的内裤，有《我的小马》风格的连衣裙，还有一件彩虹马毛做的连衣裙。 2012年2月16日，《亚特兰大真正的主妇》的Phaedra Parks在Jeremy Scott NYFW秀上|Isabel Wilkinson |每日野兽 
 他们在房间里到处铺满了棉花和细毛，甚至还用羊毛和马毛做了些小窝。 更糟糕的是亚历山大·兰格·基兰德 
 她脚下放着一张马鬃脚凳，那是从戴蒙德先生的客厅借来的。 《迷人的人》第二卷(共3卷)|弗朗西丝·埃莉诺·特罗洛普 
 他挤出花的汁水，用马毛做刷子，开始作画。 《现代绘画史》第一卷(共四卷)|理查德·马瑟 
 醋鳗、马毛虫、猪肉虫或三色虫和可怕的钩虫都是例子。 公民生物学|乔治威廉亨特 
 凡是长袍和马毛假发受到推崇的地方，弗内瓦尔先生的名声都得到了传播。 奥利农场|安东尼·特罗洛普